Tomapetri Tomas Lane tulli kohtu ette ja räkis:et tema on oma kolmas jagu laewa "Wiktor"ära müünud Maruse Mihklile Ottensonile 95 rubla ette sellega,et Mihkel Ottenson maksab selle raha Jani päwas selle 1887 aastal ära,45 rubla on maksetud,50 rubla weel on maksmata;siis leppisid wiimaks selle peale,et Mihkel Ottenson maksab selle laewa ette wiimatse raha ära Mihkli päwas,se on,29 Septembril s.a(ära).
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Juri Wahkel XXX   Jaan Pull XXX
